---
title: chilla chilla song lyrics
album: Thunivu
artist: Ghibran
lyricist: Vaisagh
director: H. Vinoth
path: /albums/thunivu-lyrics
song: Chilla Chilla
image: ../../images/albumart/thunivu.jpg
date: 2022-12-09
lang: tamil
youtubeLink: https://www.youtube.com/embed/I7dRB7mTtLE
type: mass
singers:
  - Anirudh Ravichander
---

<pre class="lyrics-native"></pre>
<pre class="lyrics-english">
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti vitta thaaru maaru</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti ulla yaaru paar</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti vitta thaaru maaru</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti ulla yaaru paar</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey thatti vitta thaaru maaru</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti ulla yaaru paar</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti vitta thaaru maaru</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti ulla yaaru paar</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti vitta thaaru maaru</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti ulla yaaru paar</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti vitta thaaru maaru</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti ulla yaaru paar</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Irupadhu oru lifeu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adichikka cheers</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ponadhellam pogattum da</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theva illa tears</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pudichatha seiyuradhu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaikumae mass</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhinam dhinam mukkiyam pa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namma inner peace</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaikumae padaichavan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thunai namakku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasula porada thunivirukku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suthi paar sadhosham dhan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotti kidakku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanthiruchu namma kalam</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeri kalakku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalla kanda naai gone</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ulaikalana ne gone</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tension aava time illa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ippo namma game ..ON</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ulukkula fire-u</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Therichu oodum fear-u</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pinnala pesuravan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam kilinja tire-u</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">All  Chilla chilla chilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iru ella naalum chilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhilla dhilla dhilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhu nammaloda jilla -((2) times)</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Irupadhu oru lifeu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adichikka cheers</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ponadhellam pogattum da</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theva illa tears</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pudichatha seiyuradhu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaikumae mass</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhinam dhinam mukkiyam pa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namma inner peace</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey hey hey hey..</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaai udhaar vena</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatikaadha veena</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nammaloda vela paarthu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooru pesum thaana</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nammandayae scene ah</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Time varaadhuda pona</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ishtapattu kashtapatta</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam varum thaana</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mathavana mattam thatti</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mela vandhu no use</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kathuravan katthatumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thatti vudu time pass</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vandha enna pona enna</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yaaru enna sonna enna…</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thakkida thakkida thakkida thak -((2) times)</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">All  Chilla chilla chilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iru ella naalum chilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhilla dhilla dhilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhu nammaloda jilla -((2) times)</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jilla jilla idhu nammaloda jilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jilla jilla idhu nammaloda jilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Irupadhu oru lifeu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adichikka cheers</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ponadhellam pogattum da</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theva illa tears</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pudichatha seiyuradhu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaikumae mass</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhinam dhinam mukkiyam pa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namma inner peace</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaikumae padaichavan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thunai namakku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasula porada thunivirukku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suthi paar sadhosham dhan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotti kidakku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanthiruchu namma kalam</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeri kalakku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">All  Chilla chilla chilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iru ella naalum chilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhilla dhilla dhilla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhu nammaloda jilla -((2) times)</div></pre>